Virtual Youtubers討論區（347）

post頭

LIA巴整合版

有野想改可以用依個做底

實用Vtuber資訊網站

情報網

多窗睇youtube網

請用不推文回覆

每日一推

小弟整左個網可以拎黎整playlist黎將歌回clip做一首首歌咁播
個網係用youtube既嵌入功能黎去做"clip"既效果
所以有d片如果停用左嵌入既話就用唔到

nene不嬲唱歌好聽

自我吹捧之歌

靜音ASMR 留名

ねねち

nene呢首咩歌黎

\NENECHI/

nene唱完第一首
狼人都未正式開始

Super Nenechi巴

真偶像

perfect human

Nene幾時先整返個天材emoji

傳教+留名

劉鳴

首歌好好笑

Nene版perfect human
佢之前都係咁

野良貓個2.0怪怪地咁

東堂健全asmr

醉酒among us雜談

請支持香港新人 VTuber 水澄のぞみ

2020年12月末出道予定
(2020年12月未出道先真)

開始飲了

Cali 都唱緊

Among us搶走至少5k同接

話說
Nene係幾時冇左aru

FBK係咪真係淨係幫手轉播

Nene 真係帶夠歡樂比大家

睇足一日holo

我船世一

好耐下

死神都有開

君の知らない物語

又係君の知らない物語

重dl緊

Nanodesu

Nanoraaaa

篇文

又紅HKD

全團酒鬼

人狼究竟邊個搞，nene唔過25k既話今日開始反佢

大人的問題

788
一定係用手機課

好多人入會

失去一切

點解堆紅 好似全部都係hkd...

Perfect human 出個陣已經覺得好煩膠

Aru有咩問題

聽左全日歌, 反而係對眼好累..

Nene成日比人低估

電話可以用browser SC

真心，紅sc既巴打唔使怕認頭。

你地值得連v既表揚

Holo開心果

補返3枝個3D，部機都捕捉到

支那人覺得笑佢哋講野一定兒化

用app 食水勁深

miko已經比人sus

Live Again

有一半sc都係hkd咁濟

個投票時間咁快完

應該獨立出畫面

又多個1K HKD

都退左CN, 有咩問題

Chat班座員去曬捧nene場

?????

1000

Nene又係對自己過低評價嘅類型
頭先佢好似話多謝大家為左睇nene用左半個鐘

Nene之後仲要換皮

又係HKD500

連V女兒

35廢撚到

咁多香港人打sc既

35

有時太冇自信反而趕人

miko

連v女兒

各位sc巴打聖誕快樂

珊瑚玩im@s

真連v女兒

反cup既機會

睇手應該係
利申: 吉良吉影

MV好正

其實佢幾好 係無乜自信 以為自己無特點

藥袋

牙兔offline

其實nene keep住做開心果真心殺到條路
睇完個人開心好多

佢唱歌幾好 第一次留意佢係同火雞合唱

狼人今場應該完

比人斷正除咗咁做仲可以點

Okayu

唔計會長既話 唔經唔覺已經最後3個

今場快到

有時間之後補番呢個先 有排笑既預感

又卡關

原來都係supercell
難怪咁熟

不知不覺聽咗成日 就嚟完

第一次係NENE直播聽歌又幾好聽

L4D個邊已經玩左個半鐘 白鬼仲未入到

好勁特效果d落到足

近排係咁睇兔

多左1k sub.

要重down

歡迎

原來係holo 裡面，nene已經叫唱得好

nenechi原來唱歌幾好聽

Sub下
佢好勤力練歌的

我睇好換衫之後火速破400k

不嬲都好聽

歡迎支持super nenechi

其實NENE 都算係咁啦公主作為前輩先得400K SUP咋

啱！

我有sub, 只係無睇..

獅雪

唱歌好聽咁多

MIO 咁早出道都只係500K

YUNA馬車好強
唔針佢真係贏唔到

一直都好聽

RIP YAGOO

狗醉到連個task點做都唔記得

最後皇上冇玩過

ししらみ

supercell 個期D歌有一浸: 「呀~呢首係supercell」嘅味道

聽完Towa同Nene可以抖陣

我有sub，但係佢5-6點就開台
個時先岩岩放工

cls 35嬲豬個樣幾撚得意
點忍

琴晚睇街cam捉現充笑到

狗真係醉咗

佢好鍾意11/12點中午 or 5/6點夜晚

四紅巴打又課多個363蚊

差少少雙殺

呢個樣都好正

lamy跟得上係前提

好多港紙SC

唔係打緊CPU?
100cc正常人應該都第1到

小心

大部分都係港紙

35慘

RBC

真.連v女兒

1票偷雞成功

Neeeeeee

成吉思汗

ねね真係好傻好可愛

趁NENE交咗棒 推廣下佢首炉心融解 真係好強

壓軸LAST

SUPER NENE CHI

聽埋羊可以去沖涼了

佢第2次玩

LAST係水姐

完場 好多巴打支持 好感動

連V三大女兒

NeNe, Tama, Kanata

咁你sub左未

雙殺到就

零願屋企樓下餵半個鐘蚊都唔想miss一秒nene唱歌

隻狗狗碎左?

BGM聽到真係羊叫

4紅巴

估唔到咁多HKD

座長呢

咁牙水呢

巴打請受小弟一拜

應該係 講野1999咁

ssr勁撚到

唔啦 過左聖誕唱嚟就冇癮啦

依到你最紅

botan 1打7

輕鬆

獅雪獅雪獅雪獅雪獅雪

miko個新皮表情好豐富

五期生大勝利✌🏻
ssr lamy nene

大哥

牙水係糕蛇女兒

Lamy好似冇殺人？

ssr唔同級數

WHITE BREATH

聖誕羊

冇
全程陪跑

white breath

狗醉到掛住分享今日既行程完全無視咗RBC

雪媽：我飲住酒訓係度都贏

羊好鐘意唱燃曲

醉酒台係要睇呢D

中二羊

聽完羊
之後沖返個涼
聽會長
時間啱啱好

屌 咁撚勁GE

工作係應該交比老公

隻半唱歌好似換左把聲咁

十一點d台好難揀

Watame唱歌同時拍手好正

Among US看更開太多browser hang機

等陣阿水埋尾既同接壓力

又係5期

又黎

又係446同lamy

又獅雪

沙皇玩撚晒

一齊做

又係一樣
下場轉名喇

阿狗鬧人好可愛

呢個場狼易贏幾倍

好耐冇睇TUNA 把聲變左咁撚多GE

佢一開始都好似用類似唱歌嘅聲線
之後就越黎越重羊騷味

35真係好搞笑

死神紅SC大戰

夸寶有慣性收視 唔洗擔心

雪媽

好勁

十幾億慣性收視

埋尾係會長
聽完羊去沖涼 跟完睇埋last差唔多

依家應該變左本音?

又訓住贏

大家比埋面阿水，等黎次活動好黎好去ok?

一入死神, 比佢個PEACE吓死

AQUA佢本身都兩萬
埋尾隨時四萬都黎

any link

兩狼兩殺仲skip

你竟然有期望

6人SKIP左

Big brain

佢地真係唔識玩

狗究竟想講幾耐海螺小姐

睇黎醉q晒

戰術黎
靠獅白打，自己可以輕鬆飲住酒等贏

wing哂啦

隻狗

446守屍守贏

屌你羊騷味
之前係tomaki個台扮羽衣都好大浸味

狗醉到邊個殺佢都認錯

已經慣咗

羊用番羊音黎唱歌係點？

重點係佢哋鳩噏

醉得好緊要

同我初期認知GE好唔同
無論講GE野OR把聲 都好似換撚左個人咁

屈團長

戰神C8

團長早死過佢

應該隊左勁多先落場

屈個死人

446 殺左4個

輕鬆完場

botan永遠1打7
然後仲會贏到

佢不嬲閪開

Lamy和平主義者

佢負責飲酒

就係唱呢D先穩陣冇炒車
好似佢平時開台咁唱好容易趕客

TUNA又贏 會唔會太易玩

lamy又係鬼

咁多人唔記得mute

狗已經去到比人殺左都冇反應

雪媽改名轉運喇

狗又第一個死

隻狗死左冇反應

醉撚晒

Chu

狗已經放棄思考

老公唔係到先出手
狗慘

今日專殺金盾

狗已經被人殺到完全冇感覺了
繼續雜談
今次連回音都開埋

因為醉到諗唔到野

究竟係TUNA好撚勁 定係路人好撚廢

羊有埋樂器

又係呢首

鈴鈴鈴

得返lamy
gg

Watame樂器都玩埋

SUB左, 反而ROBOCO AKI 個D 我無興趣

yuna 彩虹都咁勁

Polka Ch. 尾丸ポルカ
申し訳ございません、24時から開始します！

出現鳥

應該整聖誕版bingo

團長係拍枱

botan醒既可以睇晒d狼
Marine RBC抱團
猫同35互咬出一鬼
Botan自己視角係好人
淨返Lamy係鬼

諗起美兔殺聖誕節老人

雪花

派膠

Lamy直接係miko面前殺人

Lamy明目張膽到

TUNA係咪HIGH撚大左

MK啲cpu真係廢架(除咗TA嗰陣
同埋Yuna唔係手殘嗰班
要第1真係唔難
要出街場先真係賽車

亂咁黎

全部人醉晒

狗都唔知自己死左
繼續講海螺講煉炎

會長11:30係雜談定又唱？

氣氛一片愉悅

仲要分斷左2個同3個 都仲敢殺人

Miko捉晒兩個狼

yuna咁op既

又黎津輕海峽

冬景色

唱

平時歌回都有，都好幾樣

船響雪花老母全朵

佢哋知唔知而家自己做緊乜

ELITE MIKO

PC黎

Lamy係咪醉左
幾個鐘前已經開始飲

35咁都有得認叻

獅白都醉醉地唔記得已經投左個出去

上次among us已經結仇

唔識日文
呢段講緊乜？

除左5期應該醉曬了

佢幾時酒醒過

150CC黎

手唔殘

不過Watame設定本來就係吟遊詩人
識得玩樂器都正常

11點開

12點開台/?
'

其實係7人狼人場+1個雜談

對唔住
24時開始直播

唱乜鳩

成班痴左線

CLS

唔巧意思，24點開始！

（遲到？

好撚嘈

好嘈

唱乜鳩呀

遲兩個鐘都仲有千幾座員等緊

又死

又first blood

又係首殺狗

肯定瞓過龍

今次到狗冇遊戲體驗

唔係雜談黎?

無所謂啦根本雜談嚟

團長你仲敢講keyboard

應該冇人比死神更加冇遊戲體驗
成日俾人First blood
成日都冇鬼做

睇錯以為miko下面伸左條野出黎

唔入墓地自己雜談

3個

狗狂叫完之後0.1秒切換情緒講煉獄大哥了

一直覺得狗切換話題同情緒既技巧好神，好似d綜藝節目藝人

有冇比人殺都係雜談

EN係咪已經棄晒驚

Macross

鑽石都撞 不過好過堆bingo

ダイヤモンドクレバス

雪花老母

精神病人食完藥係咁上下

家庭不和

直接完場

座長會限開波

船長暈下暈下

一場完

快到呢場完左都未12點

船長串過馬撚

笑死
個下本音

兩公婆最近都沉醉煉獄san

雪媽真係燈神
居然講另外兩個唔係既出黎

船醉到平時成日唔敢玩嘅impostor 都玩到勁串嘴

幾乎全holo都俾貓傳教

這就是木口狂犬

個個都上貓屋企俾佢傳教

jm9

EN接力

神速

高速場

狗唔會比人殺啦

elite三倍速

痴撚線較咁快點玩

狗仲話task咩 佢要去殺人

大家睇en,同步埋阿水ok?

船長就唔掂

今日個個都做到狼

一姐個時間表 jst 寫pm
差啲以為聽日

控制力勁到
狂只係掩飾，根本條衰狗係綜藝效果天才黎

隻狗興奮到

殺完走勁快

笑到

隻癲狗笑到痴左線

隻狗笑到

狗已經痴左線

天堂制造

狂犬笑左幾十秒

獅白死左玩門

狗呢段一定要cut出黎狂loop

可以沖涼了

到最後一位

咩

水姐要人

Btw牙羊個ED幾好聽

最你老味
半個鐘後到會長

去聽座長遲到ASMR

阿狗屈雪媽

狗放棄思考

鬼佬拎去做remix了

隻狗癲左

hahahahahahahahaaaaaaaaaaa

不嬲好聽

咩事

狗

so9sad做死咗自己

嘈到比獅白屌

Shion會限開始

傻狗自己攞黎

35隻寵

做咩全部人企晒同1個位唔郁

唔記得tweet

35 打12345

水姐一陣會唔會pass俾會長

應該狼贏

雪居然懷疑35

En開始啦

開波

咩黎????

EN開波

頂唔順

肯定唔會

原來更衣室毒瘤係雪媽
槍槍都唔中

狗瞓咗？

音樂羊

一開頭講左自己係最後

團長

超時空羊

右下角

會長都冇參加接龍活動梗係唔會啦

LD2個樣好正

Haato

Miko以為自己死咗

水姐得23k

團長本音都黎埋

上次已經出現咗

又係自己禁自己比人吊

雪花老母醉到講野硬咗勁多

嘈到拆天

轉台睇英文了

屌Miss左 睇唔到點解贏

好期待en個announcement

死狗訓左？

團長有投咪贏

團長作死

武裝鍊金

LAMY信35真係睇倉鼠
跟住懷疑禁制既團長

我都好疑惑
Miko以為自己俾人票死咗仲連mic去墓地

Thanks

牙雞開台

大家都醉曬

後面武士刀係邊個?

船長笠水

如果係四期生或者Haachama
應該會用開玩笑嘅方式話pass俾會長

全部人都醉晒既場就會咁

腳

gura

en經理人

4000YEN

腳板底正撚到

第一次見人刷卡too slow

見てね

又屎撈哈

5期好似都有件 係咪

en同接好低

全部岩岩起身咁

想買

又snow halation

ina係咪未訓醒

咁快劇透

第5首Snow Halation喇

古參果件?

好低(14000)

Ina唔係住韓國咩

我有
真係有5個

又係單size

「瘋了，瘋了，都已經瘋了。」

係火雞台開
低係正常

外國人你怕佢地xl著唔到好過啦

懶鬼係咪會開台唱歌嫁 想訓鳥

終於碌到

又有廢片睇

差d着火

仲諗住搭單買埋梅酒杯set, 得XL size 真係不鳥

miko調轉張卡刷

Ame真係癡線

佢未訓 但係開唔開台就唔知

1齊殺咪贏

打LOL算了

都係個句
點解你有期望

シオン唱カワキヲアメク
又幾好聽

佢地就黎連制都唔識禁

想聽

入會

屌你35玩撚完張卡未

水姐個background 會轉色, chatroom sc 跟住一齊轉

lamy

阿水唱黎首，要支持

Okayu保lamy屈船長

貓唔殺

Egoist忠粉

蘇姐正野

snow halation專用chatroom藝嚟

入左九個了
小學生多唔多會限架

盒盒都係蟲

黎首真係最正，聽左咁多年都係咁舒服

華生

35呢個表情好得意

好耐冇聽過 哭能左

唱得好左咁多

Gura

全部醉鬼晒點會正常玩

座長個ASMR 台真係心事台黎

small shark

鯊魚

開定會長待機沖涼算

Smol shark

我去左EN，ASMR台咩事

Gura做咩

突然禁緊急制屈miko

鯊咩

依邊都醉埋

35撚卡撚到畀人懷疑

GURA影分身

呢個表情好正

gura好得意

miko個樣好似飲到就嘔咁

cls

醉酒妖精出緊嚟

接力朝日南

推薦下星街唱真係好屈

幾條友屈9佢

貓口術真係好勁

你老尾又炎

又炎.....

又炎

又嚟 wtffffffffff

炎

好多

今日bingo 左未?

兩姊妹

準備ground pound邊到

今日成日都Bingo唔到就好心換咗個Bingo紙啦

班畫師聖誕係咁畫,上Pixiv收圖收到手軟

船長又會唔覺okayu可疑

一定要睇

聽完TAMA先啦

咁入啦
回報點都好過鬼既

但我記得華生已經去過JP參觀
唔知今次玩咩野

咁撚搶口

你都入左九個
十個好埋數d

兩個痴線佬

btw Ame唔係嚟過啦咩?

鯊魚聽聲應該進化緊

頭先入左座長
無錢了

利申入左鬼
開頭見佢咁可愛就入左
點知入左就冇幾可見到佢

第二次技術考察

En重大發表就係件衫？

大小姐1個月前有會限

第一件merch 都應係夠重大發表啦

隻狗成日唔mute

次次訓醒就直播 , 佢都係依把聲

139,656
差唔夠400

又係麵包狗

又係死狗

狗連線都連唔到

Yagoo Yagoos Yagees

The Yagoos were nestled all snug in their bed.

F (斷線)

會長要人

算多
而且好好玩

水姐

我入左3期+羊+會長+心心+死神+AME+白上+鴨+天使+公主

水

影分身

水姐使出影分身

While visions of boin’ boin’ danced in their heads

成日都唔Bingo真係可以換咗佢

夠鐘睇會長

aqua

竟然唔BINGO

其實前前前世都唔算多人唱

屈機，1人完結大合唱，電影大結局，黎次活動完美結束

幾有心錄定和音

跟足全日 而家都幾攰下

手機EN，電腦會長

狗訓咗

今次接力唱歌其實好成功
全部人都有留足一日

到博士唱

MIO媽

撐住！睇埋會長先！

狗完全訓著
我都訓了

2點聽到而家

連v聖誕快樂

狗瞓咗?

我8點

醒了

我由會長聽到宜家真毒

會長第一首Jingle Bell

會長係咪醉醉地

THICC TIES

會長含住天使碌鳩唱

玩多次過山車

濕滑既司機

阿水台未完，阿水建設招人合作，有船長

連可以用嘅公仔都少個人

會長得4k

Okayu戰犯預定

聽日10點先開

係時候由你整嗰個表

阿水都未完

咁多台

阿水塞住個水喉

，連v轉去支持會長

會長趕客喎

呀水機心重到

上次去未起過山車
運動會
行翻上次未行過嘅嘢

提名snow halation

會長開左一陣都未開會限chat
個chat 已經碌得冇咁快

emma要中風了

今日5次定6次?

With an old driver so slippery and thicc

守尾門食盡個buff

咁岩今日聖誕先多人唱snow halation者

季節性歌曲應該未去到bingo 姐

Emma

HEYYYYY

聖誕先多人唱姐 不過竟然冇人唱紅

估唔到投走lamy都輸

ダイヤモンドクレバス?

蕉

班酒鬼想玩幾耐

兩首演歌都有潛力

Santa is coming to town
今年pekomiko冇唱
會長唱

桐生會助興師召集

唔係話MATUSRI APEX唔打RANK架咩

fish

魚

二萬人憑空蒸發

命に嫌われている

要訓
聽日返工

牙熊3D唔錯

八個醉酒癲婆

okayu連畫面都冇開

放送事故

屌你老味d台多撚到都唔知點睇

呢度差300

潛水鏡

得小貓三四隻
獨撚車俾D力水啦

酒鬼

會限慢速都冇開，靠會員表情壓

狼媽去左會長度

班pk仔終於到
之後mio都係會長chatroom

班pk又得罪其他V

會長得6000人= =連v眾搞咩

插落個鼻到笑撚死

狼人場班友係唔係醉到唔識收

Ina

ina份禮物

miko廣播

12點
Mio去咗買日用品冇聽

入晒去咪又係變6060人

Ame masterpiece

Miko提番貓冇咗畫面

呢次個活動會長自己開始+結束

屌

28號一周年有stream

滑嘟嘟

又唱RIP

唯一正常禮物

Hololive有冇人成功完整唱過RIP

Ina同Ame份禮物反差

死神

extra class

會長同接咁少嘅
但SC又同平時一樣咁癲

華生比ina幅畫睇十次笑十次

RIP

poem

冇左食泥feel

藥袋出現返

Twitter有幅類似畫俾gura

佢照玩 唔播
廢事D人又嘈9佢玩APEX

有冇live過

大文豪gura

會長應該已經係本社最有可能唱到RIP個個

火雞

原來巴打貼咗

有
起碼3次

覺得上次唱得好d 連續唱2次個次

BOTTOM LEFT

一定係琴日先畫, 所以順手改多張串Gura

其實想講有Iofi同船長兩個員工一直都唔用都唔知請嚟做乜

Gura sin鳩牙鷄

uh uh yeah yeah

TOP 10 ANIME BETRAYALS

唱完rap有7000了

超高質3D vtuber
記得佢上次條鬼故片好高質

GUHHH

去曬睇EN

到底果萬幾人依家去左邊

入嚟俾SC之後走咗去瞓

係咪阿夸啲NGA同胞?

個接力會長又冇份

有9個小粉紅俾錢dislike座長

仲玩

針對會長
會長水尾
今晚班支那仔又贏左
會長大勢已去
就算唔出擊, 都會慢慢步向滅亡

耐狗想耐狗

又唱多次

第2次

又贏

AME

rip again

collab 咁長時間第一次見

Ame

seiso go away

Hololive is Yabai

今日最慘是咪黃上

ame

真係覺得醉到唔識收

仲黎!?

座長都搞埋

AMEzing

唔係 佢成功捉鬼

八個顛婆

係咪username有gna字

等睇事故

TAKAMORI COLLAB SONG

可惜，貓狗做狼團長先黎斷線

Takamori song

死火新歌

應該有班牙根廷小粉紅全部入曬

TAKAMORI 新歌 (Cover?)

得7個
耐狗唔收台好正常

好彩冇叫Aki同Matsuri

會長原來都想唱半個鐘就完

船長就跪

take 3

3刷

団長飲醉酒真係好正

第三次

連唱第3次

支持死神會長聯動一齊唱

完全聼唔到唱乜
幾個台播放中

應該本身想參加個接力

會長頭先好似有講過今年想唱好死神首歌

買爆

好撚毒
邊個夠膽著出街

件衫已經提早流出左佢

係屋企著

成晚都係咁

對眼好核突

呢件小事啦

想要單獨ame或者gura既t-shirt多啲

抹布

唔係幾鐘意呢個畫風

好過5期果件

鬼佬好似冇咁介意

我寧願著PPT

一姐果然係一姐喺正中間

珍

火雞設計,難怪

岩岩好半個鐘收台

唱完就RIP

我覺得OK

掛起佢

件T有咁差咩

真係RIP

差唔夠300

點解kiara唔係左下

會長好似真係好鍾意呢首歌 好少見佢唱一首歌同一個LIVE 唱完又唱

人地高潮眼都就咁著啦

秒斷

如果有unoff牙鯊X醉酒精靈
我一定買

其實用佢地既召喚獸咪仲易入口。

沙魚同章魚既吉祥物真心得意

所以咁勤力練

火雞畫一姐中間
承認gura係大家姐

著起佢出街自動birth control
省返啲condom 錢

用AME畫個隻

點解唔搵ina設計

348

一姐x 小學生

右上

大賣

攞去sc

你點知的

夠膠鬼佬會買

我發現原來用手機開佢會提你有撞名post

等咗好耐

冇用過手機開

牙雞同老師ollab

choco 火雞collab

Choco 身體測定 feat. 火雞

牙鯊終於collab前輩

問題係對眼真係好柒
根本係日本妹啲filter

原來今日聖誕節推咗5個post

應該忙到畫唔到

35睇唔到

點溝通

等睇破記錄

終於……得返1個合作，唔使分身

原本打算狼人完左專心睇EN
結果EN完狼人都未完

EN永遠collab冇會長

牙祭經典節目都冇人講cls

9up鯊

唔買件T-shirt ,等 Ame 生日Goods

死神有冇唱過呢type歌
好似太kawaii唔match佢把聲咁

已經同時睇緊5個

Cute Cute Cute
Yeah Yeah Yeah

I am god

Shion會限唱Donki

又miko比人吊

I am die forever, thank you

Miko話自己同狗行動但又見唔到狗死咗搞到俾人sus

會長一週年係唔係28號

要醉狗做果個task根本無可能

gura同前輩合作會唔會又發脾四架

不停撳錯 懷疑佢已經睇野有重影

班酒鬼玩到幾時

佢D反應勁似D人飲醉酒想行直線咁

gura唔會,蝦會

aki要人

智力0夸?

班酒鬼係咪醉晒玩到唔識停

今日好忙

親筆係咪唔洗期望會有
根本超曬成本

集體last game

係

經典

唔係小學生上holotalk咩?

唔係火雞同shion咩

做咩搞座長

團長又唱

團長飲醉唱歌好聽好多